屌，飲幾多咖啡，訓幾多教，都係攰

攰到成個廢青咁
個腦又冇能量諗建設性既野
淨係識縮埋一舊上連登同埋打J

訓幾多教，飲幾多杯咖啡
都係提不起精神

因為跟本就唔想郁

營養不良?

如果想改善一下
要做帶氧運動
跑下步

仲有冇其他方法

RIP...

打少d j

行樓梯
兩級兩級咁行上去
行廿分鐘，唔洗好快，正常步速
重點係要喘氣

沖個凍水涼，會精神啲